msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-discordbot\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-16 19:29+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: red-discordbot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 289505\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File-ID: 23\n"
"Language: zh_CN\n"

#: redbot/cogs/economy/converters.py:19
msgid "{arg} is not an integer."
msgstr "{arg} 不是整数"

#: redbot/cogs/economy/converters.py:21
msgid "{arg} is not a positive integer."
msgstr "{arg} 不是一个正整数"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:46
msgid "JACKPOT! 226! Your bid has been multiplied * 50!"
msgstr "JACKPOT！226！你的出价已乘以*50！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:50
msgid "4LC! Your bid has been multiplied * 25!"
msgstr "4LC！你的出价已倍增*25！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:54
msgid "Three cherries! Your bid has been multiplied * 20!"
msgstr "三个樱桃！你的出价已乘以*20！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:58
msgid "2 6! Your bid has been multiplied * 4!"
msgstr "2 6! 你的出价已经翻了4倍！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:62
msgid "Two cherries! Your bid has been multiplied * 3!"
msgstr "两个樱桃! 你的出价已经翻了3倍！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:66
msgid "Three symbols! Your bid has been multiplied * 10!"
msgstr "三个符号！你的出价已乘以* 10！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:70
msgid "Two consecutive symbols! Your bid has been multiplied * 2!"
msgstr "两个连续的符号！你的出价已经翻倍！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:74
msgid "Slot machine payouts:\n"
"{two.value} {two.value} {six.value} Bet * 50\n"
"{flc.value} {flc.value} {flc.value} Bet * 25\n"
"{cherries.value} {cherries.value} {cherries.value} Bet * 20\n"
"{two.value} {six.value} Bet * 4\n"
"{cherries.value} {cherries.value} Bet * 3\n\n"
"Three symbols: Bet * 10\n"
"Two symbols: Bet * 2"
msgstr "老虎机支付：\n"
"{two.value} {two.value} {six.value} Bet * 50\n"
"{flc.value} {flc.value} {flc.value} Bet * 25\n"
"{cherries.value} {cherries.value} {cherries.value} Bet * 20\n"
"{two.value} {six.value} Bet * 4\n"
"{cherries.value} {cherries.value} Bet * 3\n\n"
"三个符号：Bet * 10\n"
"两个符号：Bet * 2"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:106
msgid "Invalid value, the argument must be an integer, optionally preceded with a `+` or `-` sign."
msgstr "无效的值, 参数必须是一个整数, 可以选择在其前加一个\"+\" 或 \"-\" 符号"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:118
msgid "Invalid value, the amount of currency to increase or decrease must be an integer different from zero."
msgstr "无效的值，要增加或减少的货币数量必须是一个与零不同的整数"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:130
#, docstring
msgid "Get rich and have fun with imaginary currency!"
msgstr "通过虚构的货币致富并享受乐趣"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:180
#, docstring
msgid "Base command to manage the bank."
msgstr "管理银行的基本命令"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:185
#, docstring
msgid "Show the user's account balance.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]bank balance`\n"
"            - `[p]bank balance @Twentysix`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<user>` The user to check the balance of. If omitted, defaults to your own balance.\n"
"        "
msgstr "显示用户帐户余额\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]银行余额\n"
"            - `[p]银行余额 @Twentysix`\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<user>用户检查余额。 如果省略，默认你自己的余额\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:205
msgid "{user}'s balance is {num} {currency}"
msgstr "{user} 的余额是 {num} {currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:212
#, docstring
msgid "Transfer currency to other users.\n\n"
"        This will come out of your balance, so make sure you have enough.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]bank transfer @Twentysix 500`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<to>` The user to give currency to.\n"
"        - `<amount>` The amount of currency to give.\n"
"        "
msgstr "将货币转账给其他用户\n\n"
"        这将从你的余额中扣除，因此请确保你有足够的钱\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]银行转账 @Twentysix 500`\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<to>` 要向其转账的用户\n"
"        - `<amount>`要转账的货币数量\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:233
msgid "{user} transferred {num} {currency} to {other_user}"
msgstr "{user} 把 {num} {currency} 转账到了 {other_user}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:245
#, docstring
msgid "Set the balance of a user's bank account.\n\n"
"        Putting + or - signs before the amount will add/remove currency on the user's bank account instead.\n\n"
"        Examples:\n"
"            - `[p]bank set @Twentysix 26` - Sets balance to 26\n"
"            - `[p]bank set @Twentysix +2` - Increases balance by 2\n"
"            - `[p]bank set @Twentysix -6` - Decreases balance by 6\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<to>` The user to set the currency of.\n"
"        - `<creds>` The amount of currency to set their balance to.\n"
"        "
msgstr "设置用户银行账户的余额\n\n"
"        在金额前加上+或-号将改为在用户的银行帐户中添加/删除货币\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]bankset @Twentysix 26` - 将余额设置为 26\n"
"            - `[p]bankset @Twentysix +2` - 增加余额2\n"
"            - `[p]bankset @Twentysix -6` - 减少余额6\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<to>`用户设置货币\n"
"        - `<creds>` 设置其余额所用的货币量\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:265
msgid "{author} added {num} {currency} to {user}'s account."
msgstr "{author} 已将 {num} {currency} 添加到 {user} 的帐户中"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:273
msgid "{author} removed {num} {currency} from {user}'s account."
msgstr "{author} 从 {user} 的帐户中删除了 {num} {currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:281
msgid "{author} set {user}'s account balance to {num} {currency}."
msgstr "{author} 将 {user} 的帐户余额设置为 {num} {currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:295
#, docstring
msgid "Get some free currency.\n\n"
"        The amount awarded and frequency can be configured.\n"
"        "
msgstr "获取一些免费货币\n\n"
"        可以配置奖励金额和频率\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:316 redbot/cogs/economy/economy.py:370
msgid "You've reached the maximum amount of {currency}! Please spend some more 😬\n\n"
"You currently have {new_balance} {currency}."
msgstr "你已经达到了 {currency} 的最大金额！请多花点钱 😬\n\n"
"你目前有 {new_balance} {currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:330 redbot/cogs/economy/economy.py:386
msgid "{author.mention} Here, take some {currency}. Enjoy! (+{amount} {currency}!)\n\n"
"You currently have {new_balance} {currency}.\n\n"
"You are currently #{pos} on the global leaderboard!"
msgstr "{author.mention}, 拿走一些 {currency}去享受吧！(+{amount} {currency}!)\n\n"
"你目前有 {new_balance} {currency}\n\n"
"你目前在全球排行榜上排名第 #{pos}！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:347 redbot/cogs/economy/economy.py:402
msgid "{author.mention} Too soon. For your next payday you have to wait {time}."
msgstr "{author.mention} 太快了。。你的下一个发薪日要等{time}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:410
#, docstring
msgid "Print the leaderboard.\n\n"
"        Defaults to top 10.\n\n"
"        Examples:\n"
"            - `[p]leaderboard`\n"
"            - `[p]leaderboard 50` - Shows the top 50 instead of top 10.\n"
"            - `[p]leaderboard 100 yes` - Shows the top 100 from all servers.\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<top>` How many positions on the leaderboard to show. Defaults to 10 if omitted.\n"
"        - `<show_global>` Whether to include results from all servers. This will default to false unless specified.\n"
"        "
msgstr "经济排行榜\n\n"
"        默认值到前10名\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]leadboard`\n"
"            - `[p]leadboard 50` - 显示前50名而不是前10名\n"
"            - `[p]leadboard 100 yes` - 显示所有服务器中的前100名。\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<top>' 排行榜上要显示多少个位置。如果省略，则默认为10\n"
"        - `<show_global>`是否包括所有服务器的结果。除非指定，否则默认为false\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:427
msgid "Page {page_num}/{page_len}."
msgstr "第 {page_num}/{page_len} 页"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:433
msgid "Economy Leaderboard"
msgstr "经济排行榜"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:450
msgid "There are no accounts in the bank."
msgstr "在这个银行中没有账户。"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:454
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:455
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:521
msgid "No balances found."
msgstr "未找到余额"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:526
#, docstring
msgid "Show the payouts for the slot machine."
msgstr "显示老虎机的支出"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:530
msgid "I can't send direct messages to you."
msgstr "我不能向你发送私信"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:535
#, docstring
msgid "Use the slot machine.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]slot 50`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<bid>` The amount to bet on the slot machine. Winning payouts are higher when you bet more.\n"
"        "
msgstr "使用老虎机\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]slot 50`\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<bid>在老虎机上下注的金额。当你下更多的赌注时，中奖赔率会更高。。\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:562
msgid "You're on cooldown, try again in a bit."
msgstr "你正处于冷却状态，请稍后再试"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:565
msgid "That's an invalid bid amount, sorry :/"
msgstr "这是无效的出价金额，对不起:/"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:568
msgid "You ain't got enough money, friend."
msgstr "你没有足够的钱，朋友"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:623
msgid "You've reached the maximum amount of {currency}! Please spend some more 😬\n"
"{old_balance} -> {new_balance}!"
msgstr "你已经达到了 {currency} 的最大金额！请多花点钱 😬\n"
"{old_balance} -> {new_balance}!"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:638
msgid "Nothing!"
msgstr "没什么！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:642
msgid "Your bid: {bid}"
msgstr "你的出价： {bid}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:643
msgid "\n"
"{old_balance} - {bid} (Your bid) + {pay} (Winnings) → {new_balance}!"
msgstr "\n"
"{old_balance} - {bid} (你的出价) + {pay} (奖金) → {new_balance}！"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:660
#, docstring
msgid "Base command to manage Economy settings."
msgstr "管理经济设置的基本命令"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:664
#, docstring
msgid "\n"
"        Shows the current economy settings\n"
"        "
msgstr "\n"
"        显示当前的经济设置\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:679
msgid "---Economy Settings---\n"
"Minimum slot bid: {slot_min}\n"
"Maximum slot bid: {slot_max}\n"
"Slot cooldown: {slot_time}\n"
"Payday amount: {payday_amount}\n"
"Payday cooldown: {payday_time}\n"
msgstr ""

#: redbot/cogs/economy/economy.py:696
msgid "---Role Payday Amounts---\n"
msgstr ""

#: redbot/cogs/economy/economy.py:700
#, docstring
msgid "Set the minimum slot machine bid.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]economyset slotmin 10`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<bid>` The new minimum bid for using the slot machine. Default is 5.\n"
"        "
msgstr "设置最低老虎机出价\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]economyset slotmin 10`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<bid>使用老虎机的新的最低出价。默认值为5\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:717
msgid "Warning: Minimum bid is greater than the maximum bid ({max_bid}). Slots will not work."
msgstr "警告：最低出价大于最高出价 ({max_bid})。老虎机将无法工作"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:728
msgid "Minimum bid is now {bid} {currency}."
msgstr "现在最低出价为 {bid} {currency}。"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:735
#, docstring
msgid "Set the maximum slot machine bid.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]economyset slotmax 50`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<bid>` The new maximum bid for using the slot machine. Default is 100.\n"
"        "
msgstr "设置老虎机的最高出价\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]economyset slotmax 50`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<bid>使用老虎机的新的最高出价。默认值为100\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:752
msgid "Warning: Maximum bid is less than the minimum bid ({min_bid}). Slots will not work."
msgstr "警告：最高出价低于最低出价({min_bid})。老虎机将无法工作"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:763
msgid "Maximum bid is now {bid} {currency}."
msgstr "现在最高出价为 {bid} {currency}。"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:772
#, docstring
msgid "Set the cooldown for the slot machine.\n\n"
"        Examples:\n"
"            - `[p]economyset slottime 10`\n"
"            - `[p]economyset slottime 10m`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<duration>` The new duration to wait in between uses of the slot machine. Default is 5 seconds.\n"
"        Accepts: seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置老虎机的冷却时间\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]economyset slottime 10`\n"
"            - `[p]economyset slottime 10m`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<duration>默认5秒\n"
"        接受：秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果未指定单位，则假定持续时间以秒为单位)\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:789
msgid "Cooldown is now {num} seconds."
msgstr "冷却时间现在为 {num} 秒"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:795
#, docstring
msgid "Set the cooldown for the payday command.\n\n"
"        Examples:\n"
"            - `[p]economyset paydaytime 86400`\n"
"            - `[p]economyset paydaytime 1d`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<duration>` The new duration to wait in between uses of payday. Default is 5 minutes.\n"
"        Accepts: seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置发薪日命令的冷却时间\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]economyset paydaytime 86400`\n"
"            - `[p]economyset paydaytime 1d`\n\n"
"        **参数**\n\n"
"        - `<duration>默认5分钟\n"
"        接受：秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果未指定单位，则假定持续时间以秒为单位)        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:813
msgid "Value modified. At least {num} seconds must pass between each payday."
msgstr "值已修改。每个发薪日之间至少必须经过 {num} 秒"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:820
#, docstring
msgid "Set the amount earned each payday.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]economyset paydayamount 400`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<creds>` The new amount to give when using the payday command. Default is 120.\n"
"        "
msgstr "设置每个发薪日赚取的金额\n\n"
"        示例：\n"
"            - `[p]economyset paydayamount 400`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<creds>使用payday命令时要提供的新金额。默认值为120\n"
"        "

#: redbot/cogs/economy/economy.py:833
msgid "Amount must be greater than zero and less than {maxbal}."
msgstr "金额必须大于零且小于 {maxbal}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:843
msgid "Every payday will now give {num} {currency}."
msgstr "现在每个发薪日都会给 {num} {currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:850
#, docstring
msgid "Set the amount earned each payday for a role.\n\n"
"        Set to `0` to remove the payday amount you set for that role.\n\n"
"        Only available when not using a global bank.\n\n"
"        Example:\n"
"            - `[p]economyset rolepaydayamount @Members 400`\n\n"
"        **Arguments**\n\n"
"        - `<role>` The role to assign a custom payday amount to.\n"
"        - `<creds>` The new amount to give when using the payday command.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/economy/economy.py:868
msgid "The bank requires that you set the payday to be less than its maximum balance of {maxbal}."
msgstr "银行要求你将发薪日设置为小于其最大余额 {maxbal}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:875
msgid "The bank must be per-server for per-role paydays to work."
msgstr "银行必须是每个服务器的每个角色发薪日才能工作"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:881
msgid "The payday value attached to role has been removed. Users with this role will now receive the default pay of {num} {currency}."
msgstr "角色的发薪日值已被删除。具有此角色的用户现在将收到 {num} {currency} 的默认工资"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:890
msgid "Every payday will now give {num} {currency} to people with the role {role_name}."
msgstr "现在每个发薪日将为角色{role_name} 的人们提供{num}{currency}"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:902
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:903
msgid "days"
msgstr "天"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:904
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:905
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: redbot/cogs/economy/economy.py:906
msgid "seconds"
msgstr "秒"

